\begin{song}{Motståndslöst}

    \original{\citetitle{mors_lilla_olle}}

    Supen den rinner längs strupen fram,\\
    den värmer och gör att det blir fest med glam.\\
    Man äter sin kräfta med smak utav dill,\\
    man kan inte motstå, det kräver en till.
	
\end{song}
